不如暫時停一陣正負皮功能？

3毛分化post每晚極多
30個acc已經可以開始帶風向
尤其引人思考嘅post 幾十個負皮開始就帶到d人屌樓主
有d分化post直頭凌晨已經幾千正皮？！
呢2個月我發現好極端 有d post靜蠅蠅 有d 就極速幾千
以極簡單 唔洗思考嘅post最為嚴重
我地可能一直比人用正負皮帶緊風向都唔定
所以想問下
各位支唔支持暫時取消正負皮功能？

推